10月人比花嬌IRENE BAE

她gucci的時候眼淚總是prada prada的dior

咩花 秋水仙？

Push

你幾時死

？

我與雪同年同月同日死

佢死左

最美的風景是現

好想做佢男朋友

佢已有我

你發乜癲

Ah dear Juliet, why art thou yet so fair?

我願意當Irene的籃板球

最近冇茫po 不過都出黎十卜下 😄

Irene狼虎之年造愛勁
秋風起同Irene造愛驅驅風

咁恭喜你 因為我 你帶左綠帽了

佢唔識呢啲

現姐發咩癲

塊面打針打到硬哂

佢洗撚打針咩

佢蘋果肌應該有

無所謂啦 明星係要keep

我打撚到你爆廠死屍僵硬化呀

我買了

比囡囡

差婆裝

第二張個黑絲dancer都幾正

ig啲相勁醜

出街見到會望

咁我點算

咁望你

冇Sehun？

佢咁少出現

無相

手機響鈴來留名..

老人家落街捉棋啦

咩2c..

Irene 201018 有活動

Later update u

點解可以仲未有wendy

佢盆骨裂抖多啲好事嚟

叫你落街陪irene捉棋

irene落街吹風

靠害咩 咁大風老人家落街好容易凍親

Irene 又靚咗

Seolhyun 做雞好容易中梅毒

尊重女性啦連登仔

永遠那麼美麗、、🌹🌹

冇睇kpop
但佢塊面點睇都冇蘋果肌
要笑先有
打針點打到咁？唔識睇喺度扮曬嘢

有人識睇覺得佢有無整？

唔似有
睇埋舊相最多係減咗baby fat

好公道

太靚了有少少2017巔峰時期嘅味道

典解柱現可以咁靚

仲會晤會有11月

證明我反老女人係無錯

恥笑！

老閪女人

幾正 想俾佢c8c8咁罵